7月1日，維園見

我地要推爆啊，我要見到全部熱門都係71 ！！

幫你推

推

唔淨止連登
Ig fb 各大平台都要宣傳

Pish

推爆！！

無錯，各巴絲fb ig都要盡力宣傳71！

7一維園見
Facebook ig airdrop

［突發］要人！今晚19：00 有緊急民間記者會！

pin 一 pin

推7 1

推爆！

推！

push

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！